iphone個熱點功能真係世界級垃圾

我懷疑係全部手機中最差既
有陣時需要用再連極都連唔到
連到一離開設定畫面即斷
我真係屌你老母

個人熱點
雖然少用 但用親都唔work

下，我冇野喎

冇問題喎

無問題

冇問題

睇黎係你個野壞左喎

你要響個設定畫面先會搜尋到

連完出返主畫面即斷
我都唔知點解

由iphone4s開始都有呢個問題

上google搵「iphone 個人熱點 斷線」大把人有同樣情況, 唔知點解咁多年都係咁樣

wifi 都係啦

我有d fd都話iPhone 熱點差
不過佢地話好少用 無咩影響
但連登仔個個都無呢個問題

你部機有問題，我日日用都冇問題

出街剩係帶iphone咪無呢個問題

我用開share出黎比ipad間中都會因為有1分鐘左右無用Data令到個功能自己停止

所以今次出iphone 8同X搞到我想買X都只好買番8，我唔想次次斷線都攞過部電話出黎解鎖著番個功能佢

得啖笑

你個嘢壞咗啊

見到條藍色條就唔撚開胃

Agree
弱智到爆，洗唔洗用咁大地方

我係唐樓無得揀日日都要靠iphone個熱點，但用咗成年只係試過三四次會突然斷咗線，基本上如果無野連緊個熱點就一定要開返熱點果頁先會連到，連緊果陣都要喺返果頁

不過因為我長用，所以次次都係插住電，同埋因為要長連先可以keep住個熱點，可能有啲notebook set咗wifi省電模式，所以個熱點當斷咗線

無你地個問題，但個moon唔熄得，個moon一熄隔一陣就會自己斷左

個人經驗你有連左其他野，條藍色bar出現左就唔會斷，之後記住去番設定->personal hotspot果頁關mon就多數無問題

唔洗特登開住個mon

但網上睇過呢個問題係話本身IOS系統設計成咁

你連左線但隔一陣唔用Data，佢就會自己休眠，通常呢個情況我就咁用TouchID解鎖佢自己去番personal hotspot果頁就會著番，唔算好大問題

但無TouchID我就唔知佢點搞呢個問題啦

係咪用98蚊任上plan

128kb ?
356kb?

每次都要開關兩三次先會連到

試過同幾個fd去旅行，夾錢買sim card插朋友A部iphone黎share wifi，然後開頭唔得，就off and on個hotspot功能，之後得左，就大家一齊用

再之後有時試兩次都唔得，朋友A就嫌煩，阻住佢上網，就唔再試到得為止，自己開心上網，其他人無wifi用 隔左好耐之後，我地問可唔可以試多次，佢用發脾氣既口吻話 頭先咪試左囉！

android 個個真係好好

熱點真係唔係成日連到

成日要重開wifi先連到

起連登講IP壞話

iPad 連要開藍芽同wifi, 開少一樣都唔得

我用緊wifi 再開熱點 點先可以唔用個wifi 淨係用熱點

5s都冇問題

咁真係好撚煩呀嘛屌你老母

and狗眼中係冇iPhone會壞定咩？

我用5放wifi出黎又係咁成日斷
只要連wifi部機隔一陣唔用鎖左機就會斷
有冇人都係咁 好麻煩

終於有返d 正常人
一開始成班死忠沖入黎話無問題 話我壞機
我都覺得又係傾唔到落去
好彩仲有班理性巴打

鎖機cut 熱點真係好弱智
仲有個藍色提示bar又係礙眼

人地用落無問題就唔理性

點會無問題,話無問題既巴打接受能力真係好強

同埋airdrop一樣,成日要等好耐先search到

成日連唔到

iphone 通病 share wifi 又斷

share 藍牙網絡 又唔可以比ios 唔明點解咁多年都唔肯改

Instant Hotspot點解 出親啲功能都無人用

經常都要開關幾次先連到
跟住又無啦啦斷線
真係廢到仆街

乜撚野熱點呀 兩隻字都睇得明 放埋一齊真係唔撚知咩叫熱點

屌 一樣